《葉問4》上映時間確認！甄子丹將一腳踢進「美國軍營」

《葉問4》上映時間確認！甄子丹將一腳踢進「美國軍營」
2019-09-19 14:59
小 中 大

記者邱于倫／台北報導

從年中就開始曝光預告的《葉問4》，上映日期一直眾說紛紜，終於相隔4個月後，中國率先公布了上映日期，將會在12月20日上映，並曝光更多關於《葉問4》的海報，這次甄子丹再扮經典葉問，他的徒弟李小龍到美國開設武術館，不料遭到當地美國人挑釁，戰爭一觸即發，這時甄子丹再度挺身而出，指導李小龍利用功夫「以功服人」，第4集也是《葉問》的最終章，讓不少粉絲直呼捨不得。

在先前曝光的《葉問4》預告中，可以看見前3集葉問在面對不同敵人時展現的氣度與從容，這次他即將隻身飛往美國，幫助徒弟李小龍一起面對外來的挑戰，還展現了葉問獨自前往美國軍營中，挑戰外國人的模樣，這次新推出的海報也相當霸氣，寫上了大大的六個字「談，可以；打，奉陪！」以及「十年傳奇，最後一戰」等標語。

葉問海報 微博 ID-2138009

甄子丹日前受訪也透露，這齣《葉問》IP電影成功打響名號，對此相當開心，也坦言電影中的自身角色葉問已經陪伴大家從第一集2008年上映以來11個年頭，如今真的要畫下句點，說實在「真的很捨不得」，不過也希望未來能有更多關於亞洲武打的電影在國際發光發熱，讓外界看到華人更多的「軟實力」而目前台灣上映時間尚未出爐。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

入戲院睇既死全家

好心唔好再拍啦
上集甄子丹已經膠面到

第一套葉問2008年拍，邊個會諗到十年之後葉問變撚埋大陸片

又俾大陸仔打飛機，不了

談，可以；打，奉陪！

你估貿易戰咩

IP MAN?
who??????

鬼國好心就搵恥爽拍啦！！

談民主，說三道四
打飛機，奉陪到底

講真，真係唔好睇咁多，係戲入面條鬼佬收咗錢，再佢講咩做咩都得嫁啦。

實會係咁做衰D鬼佬個名，再黎個反高潮等大家對住支中囯旗頂曬J

垃圾片
第一集都OK
第二集雖然打飛機，都重叫可以

之後就係垃圾

集集都最後一戰

又諗起葉問Z

佢成家係咪真係退左美國籍

唔出奇呀, 早幾年邊有人諗到中國會好似而家咁? 個個發緊中國夢

比人打就有份

可以去打外星人未?

做爛招牌衰收尾

打完晒之後開武館：師父，我教截拳道，唔撚係詠春喎

打泰臣同打美國太誇張，不了

而家直頭戰狼化

如果佢識玩一早整埋個葉問功夫宇宙 老作都作啲新人物落去 咁佢今時今日就會係亞洲功夫電影既鐵甲奇俠 到時相信甄子丹會仲大牌

張天志算唔算
重有葉問前傳

羅莽 羅莽

就咁睇 葉問5 應該都值得期待

葉問將會加入mcu成為新avengers

第三集唯一好睇同值得睇係動作場面 八爺做指導呢下係絕對值 如果真係睇開港產功夫片熟功夫片既話

因為你實際上唔係揾個人打就有人睇
咩人打先係重點

葉問無打贏泰臣喎
佢打泰臣只係時間內唔死當贏
多一秒比泰臣wor中面葉問都即刻收皮

我諗佢未傻到咁 佢傻佢老婆都唔會咁蠢
同埋老實講雖然美國佢可能紅唔起 最多叫有人識 但佢美國大美國教鬼佬功夫又有家底剩點會真係信中國 我覺得佢真係似係人到中年先叫紅得起所以被名利充昏左 加上啲人話佢咁要面點會甘心係香港做個半紅不黑既演員 係大陸佢可以做明星

IP man

張天志算 但葉問前傳同終極一戰好似由第二間公司拍

做人做狗自己揀
我就唔撚睇啦

老實講今時今日香港仲有咩人拍打戲係吸引 雖然甄子丹用好多替身

霍元甲，黃飛鴻，葉問，任達華佛山四小龍
佛山四小龍 vs Avengers

IT9

打菲莉

又打飛機啦

牛b
大家來打飛機吧

一早去哂大陸揾啦係都
但大陸家陣仲有幾多得架
要打得可能一堆啊
要咁樣正正常常難呢

192.168.1.1

同iron man同期嘅超級英雄
Marvel快D買撚左個版權佢加盟avengers

有啲嘢做多咗就唔好睇架啦
好次一球成名咁

射到一地都係

呢個時候仲上 我就唔撚睇啦

邊個做李小龍？

係 依家係無人做到佢地拍出黎個啲打法同效果 連鬼佬都話以前啲港產動作片最好

呢條友唔係有美國護照嘅咩？又囉民族主義搵食啊

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

JO MUD LUN....

佢上中國啲節目個陣親口講話直頭攞左本中國戶照 放棄左美國籍

葉問都變範馬勇次郎

羅莽呢？？

堅？

Sor我記錯

快啲退美國藉 定已經退咗

仆街啦真係愛支病上身 不過仔女有美帝護照都冇死啦

我都覺佢淨係自己甩美國籍 老婆同個女就留美 兩邊落注 祝佢好運，希望佢唔會好似范冰冰咁比老共清算啦

支持

正
永生永世享大中華福

完全脫離現實，葉問死咗都會番生出嚟屌

葉問4唔係打羅莽咩?

所以話佢根本純粹係人到中年先叫大紅大紫仲要係紅係中國所以先被名利沖昏

屌 幫佢仔女退埋啦

美國係咪派美國隊長同佢打?

It’s nothing about computer, just some Chinese guys beating other Chinese guys.jpg

3分鐘短片

決戰羅莽

屌仲有無張圖

正，幾時手撕美國洋鬼子

連泰神都贏唔到,想贏有CQC海軍陸戰特種部隊

第一集 好睇
第二集 得洪金寶同佢打果幕好睇
第三集 泰臣賣點 但打泰仔果幕反而最好睇

好似3集都有入戲院睇

呢D應該係外國戲
恥爽講完說三道四就俾人打到仆街

葉問都話可以私了

條撚樣奶共但又唔敢出聲
喺ig扮鬼仔打晒英文咁吸外國fans
但去個乜撚嘢活動時又話自己中國人俾外國人恰
想食兩家茶飯？收皮啦

羅莽呢？

罷睇

不了

認真問，葉問同李小龍有關係？

其實我覺得佢心係想可以做到成龍李連杰咁真係紅到荷里活 唔係話就咁拍一兩部戲但唔係主角啲人唔係特登為睇你而入場個種
而中國係令到佢做左大半世人先真係紅左既地方被名利沖昏左

唔好再拍啦葉師傅
爛咗啦

睇咗搶先版 劇透

布魯斯曾拜於葉問門下

簡單一句, 詠春界搵一個人, boxing界搵一個人,
兩個上擂台打, 邊個會贏??

4頁都未有IP MAN張圖

on99
打晒飛機

又打飛機

有文字版

再勁ge中國功夫都敵不過洋腸

戴唔戴拳套先
比唔比用陰招先
規則上根本就唔同玩法

幾時打復仇者呀？

變成戰狼飛機片

收皮啦屌

中國人真係好柒 現實中受世界鄙視 要用想像世界安慰返自己

支那AV

為MCU宇宙觀鋪伏線

甄子丹呢條粉腸愛國撚，日日擺架子。
上次慈善晚會就嫌座位安排得唔夠好， 發脾氣離場，以為自己喺宇宙最強。 仲要事後話中國人不是東亞病夫。

好想睇

打電話果個打吖嘛

星期六 再光復屯門
星期日 機場4.0

咪又係雖遠必誅嗰啲 執柒佢啦仲拍

想嘔

上氣…

幾時拍ip man 5？

奸角有
月蛾
震嬰
君妖
大波石
克競

哇成地精

下陰後腦唔準打係所有正規擂台共識黎
拳套, 讓你詠春唔洗戴囉....

如果詠春用返國術方法練體能，boxing就用返普遍方法練體能
戴唔戴拳套、比唔比用陰招，詠春都係輸，唔戴拳套同比用陰招，詠春會輸得更加慘

ON9

詠春本來就唔係用黎打擂台用

上氣外加隱藏角色

打埋外星人吖笨

入戲院偷拍呢

未睇過，想問下點IT 有冇關架

好似係 about networking
其實都差唔多

飛機片

其實咁離譜 大家都係當奇幻片睇

邊個會諗到拍撚到第4集 cls

Technically

屌你老母你叫佢快d收皮喇

YouAreOn9

羅師父: 張枱好跣架

拍？可以；睇？不了

同大陸抗日片一撚樣

幾時對averagers?

balabalaba

想睇葉問大戰黑炮

IP man
IT dog 啲friend

好丟架

無知一問 點解唔睇？

葉問輸撚左
下下要撩陰要害
根本唔係打和

其實詠春都係
現實中MMA無人會用詠春打法，
唔係話完全唔打得
係唔實際(同跆拳類似)

想像下，有韓國人拍跆拳高手打贏各路人馬
會有幾難睇？

幾時打外星人？

已經變咗戰狼

唔睇了 都無賓周既 剩係識奶共

同Seal team 6, USMC, Green Beret 定係 Delta 打

其實打交都係講磅數
再有技巧都係打唔過大力
所謂一膽二力三功夫
葉問都係比泰臣禁住黎打

我驚佢未挨到上映，中共就跪低，到時官方唔比呢d傷害兩國人民感情既電影上映

中國打J片

垃圾post

張天志真實少少
幾好打對住唔同重量都係R痕

千萬不要陳坤，如果搵周星馳做李小龍，

我要睇十次

屌 改拍葉虎好過啦

嘩屌,呢個題材好爆,細說佢頂軍帽嘅來歷,可能係一輯轟烈嘅愛情動作片

葉問一創造支那人打飛機電影先河

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

老實講睇咗3集好難唔睇第4集

變左大陸飛機片

比錢睇就死全家

葉問1,2,3都可以叫做唔錯，入場睇下買少見少嘅港式武術打鬥都叫值回票價，頂你而家第四集成浸柒味出哂嚟

屌你老味，當初又話三集完，第三集為咗陪老婆而放棄名利，最後老婆親眼見住老公打埋最後一場先過身呢個結局咪幾好囉，葉問個角色都叫飽滿咗好多，而家又拍乜鳩第四集？食住條愛國水？

再屌多次你老味，你要拍多集都算，把口咁憎美國做乜宣傳又學哂Marvel？特登話自己2008年出第一集，又話「十年磨練，終極一戰」，屌你真係當人睇唔出？知唔知個醜字點寫？

老老實實，呢個世界大把人拍愛國片，美國直頭拍套《美國隊長》添，剩係個名同個角色套戰衣都夠哂美國主義啦，但係人哋紅遍全球，要票房有票房要口碑有口碑，點解？因為人哋Captain唔係盲目咁Sell愛國主義，人哋Sell愛國係講緊Sell支撐起成個美國嘅自由民主精神，除咗CA1係咗少少，CA2已經講緊美國嘅神盾局腐敗不堪，CA3直頭屌埋政府，國務卿Ross出嚟都冇面俾，結局Captain同國家理念不同索性做逃犯，你葉問拍得到咩？拍得出咩？你套戲唔紅係因為你真係廢過人呀，唔係因為咩CG咩崇洋呀，屌！

越吹越大

老婆都死埋仲有咩好拍

挑起民族仇恨既愛國主義片 垃圾

中國每一套電影都係手撕日本鬼子

談，可以。打，飛機。

屌, 就泥打到上太空啦

擺睇

葉問4唔係決戰羅莽咩

同黃飛鴻有咩分別

一大堆所謂民族英雄然後拎外國護照。其實係美國人打美國人

Sorry打錯，係「悶咗少少」同埋佢宣傳係話「十年傳奇，最後一戰」，走去抄鳩人哋「無限傳奇，終局一戰」(Infinity Saga)

真係當撚左Marvel
屌你老母詠春打實戰 唔洗5秒比人KO啦ON9

但最後葉問被美國制裁了

算係咁啦
set 到個位啱啱打輸
但又落到台成為英雄
就住嚟打飛機

睇下打架姐 唔使太認真

就來變黃飛鴻

同埋電影入面佢個角色都唔係泰臣
點解要當左電影入面個角色都係泰臣

射咗

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

葉問變成手撕美軍飛機片，可憐

葉問4:美國紀元
葉問5:英雄內戰
葉問6:無限之戰
葉問7:終局之戰

拍到2046都可以繼續拍

CLS ID

屌... 好撚悶...
今集會唔會係同captain america 打?

做撚多咗啦

美國隊長還石個陣....
順便同佢打番場?

幾多歲呀屌
上次都50啦 仲一敵百

賽亞人咩屌

因住企錯邊到時連上都無得上

甄子丹係一個大仆街黎. 對下層燈光化妝屌屌聲, 次次勁遲到不在話下.
拍車劇, 扮唔小心, 真撞斷臨記對腳, 仲笑笑口. 俾錢睇膠人, 不了. 蓄下錢唱下鎂金好過.
利伸: 聽撈下層同事講.

出到3都已經垃圾
仲出4
係咪想同iphone鬥大no.?

說好的羅奔呢？

唔睇

現實中唔會出現嘅嘢，唯有靠ff去實現啦

想做rambo？
係咪遲下進化到詠春打子彈

無羅莽 不了

反正都係拍比大陸打飛機，不如拍葉問一統銀河系

收到風片尾nick fury 會出現

真心笑左岀黎

葉問點解咁憎鬼佬要走落殖民地呀

十年前唔係合拍？

明顯雙關

IP MAN

Well said

如果喺美國既話 俾人一槍打死左啦

宣傳軟實力係去外國打人哋

都冇人會想睇

真實葉問對 海豹特擊隊

邊個贏

on9 邊個會睇呀其實

連登仔

點解日本仔投咗降之後，愛国嘅葉問唔返去建設新中国，要留係大英帝國殖民地做二等公民？

唔撚睇

頭兩集都幾好睇 屌你第三集開始戇鳩鳩 呢集為拍而拍 仲要打飛機片

打撚死人咩

第三集已經hea 到咁，重拍第四集？
佢知唔知羞？

佢地揾泰臣真人拍。

句slogan 陣支那除大到呢，冇羅莽不了

睇番導演同監制就知紅到出血既片黎

第一幅圖我仲以為係惡搞

BTW刁總真係好鐘意爱国神劇，年年都要用好多廣告費推一套

福建佬

唔係決戰羅莽咩？

支那豬 中國狗

咁不如拍套葉問抗日神劇 fing春打撚死日本仔吖笨

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

合拍片要強制加入大陸演員，十年前第一套好似係全香港演員

咁釋彥能熊黛琳已經係大陸演員

葉問帶李小龍去美國開拳館

好心宇宙最強件垃圾拍翻殺破狼導火線呢啲啦 有劇情又打得好睇 詠春奇俠3集套路明明已經差唔多咁制 睇都睇到悶

羅葬世界，任意翻騰

好多年前香港咪有位西洋拳手
約戰一位詠春師傅囉
結果輕輕鬆鬆打到個詠春師傅熄燈

如果講故事其實3係最好
最少冇咁大中華膠
而且同泰巨打寫到稍遜一籌 係比較合理

同泰拳仔打果場好好j

呢啲垃圾劇情好撚難定，越講越誇，一味挑起民族情緒 ! 葉問真人激到翻生

唔係有個咩中國英雄叫咩生支咩

中國政府指有條list講邊啲係大陸演員

中國功夫膠成日用呢個理由黎話夠打
如果咩都比 西洋都可以一拳打爆你春袋啦

打翻羅葬先啦

講真本身冇咩感覺
但睇到果句
談可以，打奉陪
呢句蝗到
成浸精味出晒黎
真係你睇埋我果個份

又話決戰羅莽嘅

成地都係喇

輸撚到要食豬瘟肉

不如試下一個人赤手空拳打美國成個航母戰鬥群吖

一集都無睇過

192.168

無啦啦變左飛機片
乜都要加入政治洗腦

第一集就打日本仔喇喎大哥點無啦啦

一地精

BT 都唔撚屌啦

冇d 骨氣

佢老婆係咪美國人？
不過班鬼佬為錢真係乜都拍

個位拳手叫余鐵良係香港幾屆拳擊冠軍黎架
個件詠春師父又肥又慢

保護老婆閂門果下

其實外國d武打剪接真係幾廢
有咩理由打跌咗個人
要剪去第三者嘅驚嚇反應
轉第二個角度影佢中棍都冇咁鳩
同埋個節奏完全唔係打緊架
所有人都係揮兩野就訓低咗

我覺得三集呢段打得最好睇

集集都最後一水

其實呢啲片美國會唔會上?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

奶共藝人嘅戲你地都想睇，我就不了。

打交邊有招式套路，多餘啦

到5可能拍手撕日本人

甄子丹好似係美籍

好廢 帶住個頭盔會驚沙
有個直情打唔中都訓

呢類題材好重精味
都已經2019年
仲要用呢d低lv民族主義黎意淫

踢入美國軍營跟住比人亂槍掃射死？

支那夢：拳打日本，腳踢美國

你唔明人地講緊咩？
佢講緊套戲個角色唔係泰臣 點解啲人要覺得因為泰臣做所以個角色都會好似泰臣真人咁好打
好難明咩？

葉問只係李小龍的生命的一小部分，又唔識英文，打乜鬼美軍

低能狗，你老母係地獄過得好辛苦，快d落去陪佢。

全世界就得你條廢物最聰明，快d繼續表演你既高智商啦。

火葬場d員工叫我話比你聽，你老母條屍燒到一半既時候無曬電，依加要你條一事無成既廢物去認領。

原則上佢地一早黎左香港拍戲 電腦角度佢地唔算係所謂合拍片既大陸人

但第三集動作最高水準 八爺

192.168.0.102

又話香港係中國一部分

戇鳩仔自己柒撚鳩鳩衝出黎柒完被人串還唔到拖老羞成怒
你係講出黎講嘛 傻仔 我想睇你咩牌頭咁撚大口氣

「談，可以；打，奉陪！」打飛機大國

你條廢物又玻璃心發作，頂唔順就唔好上網啦，廢物。

最鍾意睇你d廢物比老細鬧到成隻狗又唔敢出聲嗰個衰樣，快d覆我啦，廢物。

唔好廢話啦 出黎睇啦

想知你做得啲咩 得廢話 魚毛都不如

我都好鍾意睇到啲人谷住谷住咁

你果然係一條好狗，一掂你就狂咁吠人，係唔係你死左既阿媽教你架。

你話完人人地串鳩你 你話人玻璃心 你除左蠢唔明人講咩之餘真係柒架品

廢物做咩又發狂咬人，係咪你主人無餵葯比你食。

唔好廢話啦 你諗住講呢啲影響到人 唔怪得你唔明啦

人生一大樂事就係挽你依種一事無成又口硬既社會渣渣。

蠢得黎又要威又要縮又要想講人老母黎攻擊人 你唔係覺得呢啲野對我意思？

話你廢物都抬舉左你，你只係一舊街邊等死既垃圾。

仲要用個挽字 點呀星期一使唔使返學睇下有無人識人陪你出黎咁呀？

原來你直頭未讀過書 得兩三味 睇你都唔明我講乜架啦 正如你唔明人講乜一樣

廢物又口硬，你既訓練員無教你，定係你無好好學做一個廢物？果然，廢物就係廢物，無論點掩飾都係廢物。

其實葉問真人係道友日日吸大煙吸鴉片，手腳無力
係國術先咁鐘意打飛機

把撚戲，什麼詠春點穴都是不中用，被MMA打撚到仆街

講啲野又唔要面 一味就得個樣 黎黎去去同一個詞語 又一味縮 以前返學啲女都有撚過你

對住你d大學都未讀過既低能仔真係講咩都無用，睇你將來都係d路邊乞衣。

你自挖雙眼，神醫都救唔到你條廢物。

原來你讀大學就係讀識呢啲架喳？我忍唔住用返你啲icon
不如咁啦你索性剩係應廢物兩個字好過你讀完書都唔明人講咩跟住又柒住喊咁駁啲唔知咩既野啦

做咩咁大反應，係咪又篤中你條廢物既玻璃心。

羅莽羅莽

你d低學歷既人讀多小小書先再出离柒啦，咪再柒一陣又縮翻入你個劏房果到。

人蠢無藥醫，難為你個靠賣淫養大你既阿媽。

超級無敵獎門人咁

要打就打中南海啦屌

唔記得同你講，你當年挨餓既時候你個弱智乞衣阿媽偷偷地將你個死鬼老豆條屍煮左比你食，等你補充多d營養去吠人。

之後葉問GT

果然係賤種後代，講一陣就啞火，仲要驚到好似隻狗咁縮翻入你老母個子宮到。

原來係咁唔該

等睇葉問大戰外星人

你又係邊個屎坑捐出尼既垃圾？

佢係垃圾，你係廢物，果然天生一對。祝你地百年好合，生番對畸形仔女先好死。

其實李小龍只係跟葉問學過一排詠春only，佢既功夫主要都唔係詠春，唔好再痴李小龍光環啦

又唔好咁講
難道第一集飛機味就唔濃咩

又打飛機 幾時打外星人？

唔係好信會係最後一集,因為之前次次都話係最後一集但係冇耐又拍績集

遲早打到上太空

佢套一個人的武林幾好睇

仲拍?多咗啦

跟住葉問超

第三集屌打頭兩集
第一集都還好少少
第二集除咗照copy 第一集外
佢嗰種民族主義嘅臭精味太過份

甄子丹藍到發黑

沉左船

淨係佢退左美藉,老婆仔女仲係加拿大藉

Yellow object

大陸仔打飛機片